一個納粹份子走到酒吧

訓唔著譯下reddit啲on9野

A Nazi goes to a bar
一個納粹份子走到酒吧

A Nazi goes to a bar, looks around, and sees an Orthodox Jew sitting at a nearby table.
一個納粹份子走到酒吧，在内四處張望，發現鄰近的桌子正有一個正統派猶太人坐著。

"Barkeep!", he says, "A round on me for everyone but that gentleman right there."
納粹份子呼叫：「Barkeep！」，並說：「為我替在場所有人準備一回合的飲料，除了那位男士。」

Everyone in the bar receives a cocktail, he looks over at the Jew and notices him smiling back.
在場所有人都獲得一杯雞尾酒。納粹份子看著那猶太人卻發現猶太人向他展露笑顏。

The Nazi is not amused, goes back to the bar
"Barkeep! I want to order a second round for everyone but him, and this time make it all top shelf".
那納粹份子感到不快，再次走到櫃臺下單：「Barkeep！我要為在場所有人，除了他，準備另一回合的飲料。這次更要是準備最貴的。」

Nazi looks again at the Jew, sees him STILL smiling back.
納粹份子再望向那猶太人，發現猶太人再次對他露出笑容。

"Is that Jew an idiot or what?"
納粹份子問：「那猶太人是個傻子嗎？」

Bartender responds: "Oh no my friend, that's the owner."
調酒師回答：「噢，不是呢，我的朋友。那是店主。」

唔錯

I call my wife Bambi
我叫我的妻子做班比

She thinks it's because she's cute with big brown eyes. But it's really because I want someone to shoot her mother with a hunting rifle.
她認為這是因為她有一雙啡色大眼。但事實是我希望有人可以用打獵的來福槍擊斃她的母親。

外國巴？

似係

訓唔著喎

係

Masturbating
手淫

An 8-year-old choir boy catches the priest masturbating. He said, "What are you doing father?"
神父正在自慰時被一個合唱團的八歲男孩發現了。男童問：「神父，你在做什麼呢？」

"It's called masturbating," the priest replied. "You'll be doing this soon."
神父說：「這叫手淫。你很快也會這樣做的。」

"Why father?" he asked.
男孩問道：「為什麼呢？」

"Because my wrist is killing me," the priest replied.
神父回應：「因為我的手腕累了。」

More

Friend asked to use my phone to call his mom...
借手提電話予朋友致電給其母...

Told him to just hit redial.
告訴他只需按重撥。

呢個正

依個我笑得最耐

An infinite number of mathematicians walk into a bar
無數個數學家走進酒吧

The first orders a pint. The second orders half a pint. The third orders a quarter pint. The barman says "Fuck you guys" and pours two pints.
第一個叫了一杯啤酒。第二個叫了半杯。第三個叫了四份一杯。酒吧侍應說：「屌你地啊？」並為他們倒了兩杯啤酒。

Get唔get到

lm

個故明明諷刺緊神父侵犯兒童
點解可以笑得出
不過巴打譯得唔錯

尿 ?

最後係有啲驚悚同好笑
好笑係估唔到神父會講呢句

驚悚係.....屌唔敢想像

無限分割？

屌佢老母

尿乜撚

咁係乜鳩阿

第一杯=第一個數學家
第二杯=夠之後所有數學家加埋

係 我都諗係講1+0.5+0.25+0.125+.....

Yes

"Infinite"

In Soviet Russia, an American spy tries to blend in...
一個美國間諜嘗試融入蘇聯

George Keats had trained 20 years for this moment.
佐治基斯為了這個時刻操練了二十年。

He had mastered the Russian language in its native accent.
He learned all of Russia's customs and social graces. He memorized Moscow streetmaps and knew every back-alley there was. He swore that he could even think like a Russian.
他精通俄文，並有地道口音。他學習了所有的俄國習俗和社交方式。他記下了莫斯科地圖並知道每一條小路的所在地。他發誓他更可以像個俄國人般思考。

The big day finally came, and he was parachuted to the outskirts of Moscow at night. He emerged by daybreak, and hopped onto a bus going to the city center.
大日子終於到了。他以跳傘方式在夜間登陸莫斯科的市郊地帶。隨著日出，他打算乘巴士到市中心。

"Comrade. How much for a ticket to Red square?", he asked the conductor in authentic Russian.
"5 Rubles, Comrade American", came the reply.
佐治以天衣無縫的俄文問售票員：「同志。前往Red Square的車票甚麼價錢？」
售票員說：「五盧布，美國同志。」

Keats was stunned. Perhaps the conductor was just being a smart-ass. He hopped off the bus and asked a passerby for directions to the closest bar.
基斯受驚，心想希望只是那售票員機靈。他下了巴士後詢問一位路人如何前往最就近的酒吧。

"It's just around the block, Comrade American."
Keats' doubts grew immensely. Not knowing what to do, he went inside the bar and ordered a glass of Vodka.
路人說：「美國的朋友，轉角就是了。」這令基斯心中的疑惑迅速增長。不知所措的他走入酒吧叫了一杯伏特加。

"Want some Borscht to go with it, Comrade American?", the bartender asked.
調酒師問道：「要些菜湯嗎？美國同志。」

Keats threw a fit. "What's the matter with you people? I dress just like you, I speak just like you, I even THINK just like you! Why does everyone keep calling me American?"
基斯反應甚大的問道：「你們都怎麼了？我穿和你們一樣的衣服。我跟你們說一樣的話。我甚至像你們一樣思考呢！為何你們總叫我做美國人？」

"Well Comrade, it's because you're black."
「是咁的，同志。那是因為你是個黑人。」

建議巴打一篇中一篇英 我覺得易睇過依家咁
不過幾好笑 加油

Thanks

Ok

巴打記唔記得有個係外國forum不停用d句字形容條友好全能,好屈機 d形容講到勁過標準高登仔
之前係高登睇過笑死我
無咩點上外國forum唔熟係咩黎

冇乜印象
同求 想睇

明白係諷刺 但係正如依位巴打所言 笑點係估佢唔到

我覺得而家好好 可以順手學埋英文
希望唔好轉。 同埋想問而家有幾難睇？

不得了

咁我唔轉住
Between有啲唔知點譯嘅位會意譯/大概譯

又係你

留名學英文

認同

巴打加油
另外第一篇嘅barkeep應該係指barkeeper,酒保(雖然平時用開batrender)

Barkeep means bar keeper/ bar tender (?)

挺而走險 請一笑置之

Republicans are the true snowflakes...
共和黨員是真正的「雪花」

They're white, they're cold, and if you put enough of em together they'll shut down public schools.
他們是白色的。他們是冰冷的。而且如果你把足夠的共和黨員聚集一起，他們可以令公立學校關閉。

snowflakes係指對少少評論就好敏感好大反應 主要指侵侵

唔知點寫返做中文好 驚會變到好似大陸佬叫服務員咁 所以keep左barkeep

chuck norris???

chuck norris

係
感謝提供

Brett妹

呢個metaphor易理解過數字好多喎

Agger

佢喺轟天猛將入面自嘲過

我係Brett佬
附上幾幅我嘅j圖

Agree 順手學英文

而家有幾難睇到要轉

譯得幾好

皮已正 請繼續

咪就係笑佢諷刺得好好囉

可以譯做「酒保」

錯
飲哂第一杯，另一杯分一半
飲咗其中半杯，另半杯再分一半
三頁連登仔咁廢架咩

有勁多酒吧故
下次用得著

A Female Gorilla Is Alone In A Cage At A Zoo
一隻雌性猩猩孤獨地被困在動物園的籠中

...She has become very cranky due to her isolation and has become increasingly aggressive.
她因被孤立而變得很暴躁，而且好勇鬥狠。

Her problematic behaviour has become a concern of the zookeeper who decided to try to fix it.
她那難應付的行為令一個動物管理員很關注，他決定了要解決這問題。

While trying to come up with a solution he notices the janitor, a very sleazy redneck type and gets an idea. He walks over to him and asks him a question.
當管理員嘗試找尋方法的時候，他留意到身邊一個看上去是低劣的鄉下人的守門人，靈機一觸想到一個辦法。他走向守門人問他一個問題。

"Would you be willing to... perhaps have sex with a gorilla for 500 dollars?"
管理員：「不知道......你會否有興趣與一隻猩猩做愛呢？條件是有五百元。」

The janitor thinks about it for a while and agrees but on 3 conditions.
守門人想了一會兒後答應了，但有三個要求。

"First, I don't want to have to kiss her," he says, "second, I don't want anyone to know about this!"
守門人說：「第一，我不希望要親吻她。第二，我不希望有任何人知道這件事！」

"Alright," says the zookeeper, "and what's the third condition?"
管理員：「好的，那第三個要求是甚麼？」

"I'm going to need a little bit more time to come up with the 500 dollars."
守門人回答：「我需要多一點時間搜集那五百元。」

第二頁有人列咗式
自膠

好笑

有冇人解到呢個

你譯得幾好
有啲舊舊地嘅台灣翻譯小說感覺，用啲傳統譯名比較夾

應棍

The Janitor thinks he needs to pay $500 for sex with the gorilla

翻譯需時
睇住on9 gif先

五百蚊果度譯得唔好
譯做 '條件是五百元' 會好d,依家咁同英文差dd

zookeeper變馬夫…

謝

留名

唉
你知唔知睇緊好笑post 有人衝出黎柒好撚無癮

Btw 巴打好有心

訓唔著覺搵啲世藝

羅禮仕都唔識 不如你唔好叫自己杜奧巴啦

諗起呢到“俾幾多錢做某啲事既膠post" 最後都會做爛市到倒貼

屌係老母弱智死番出去啦解解解解乜春呀
咁撚直接都要解
即係話唔撚岩你睇呀

你連睇童話故事都冇資格呀 仆街

小學生先會一行英文 一行中文

睇哂全篇英文先估/補完內容
你下下讀兩句即刻睇解釋
邊學到睇長文估含義

依幾個譯唔到 不過睇完應該會池一聲 睇住先

What do Donald Trump and the iPhone 7 have in common?
They both think de-porting is the answer when there's no more Jobs.

What is blue but not heavy?
Light Blue.

Fun Fact: Betsy Devos' name contains every letter of the alphabet
...that she knows of.

咁你又唔洗咁惡

個post係想大家笑下 唔好睇到唔開心

窮撚用iPhone SE個mon太細要逐啲逐啲譯所以一小段咁方便啲
我譯都有跟個flow冇提早爆架

chuck Norris?

屌 睇到篇幾好笑但係好長

no more jobs=失業+喬布斯
de-porting=掉返d人出國+新iphone 刪走左個headphone jack

睇故就咪咁惡la, 又要求多多，自己貼番番黎囉

知道但係譯左好似冇咁好笑

譯梗篇on9長文
SE個mon太細終於頂唔順開返電腦 不過打字好撚慢

d笑話好高質
笑得黎背後係有含義

應該直接 '五百元'

第一個笑話除左講racist外
仲帶出埋猶太人做生意好撚叻

高質 正評

for $500可以解管理員比守門人
eg Would you clean the floor for me for 500 dollars?
或者守門人比返管理員
eg Woukd you buy this shoes is for 500 dollars?
係呢到正常都會覺得屌猩猩係厭惡性
所以for $500係呢度會解管理員比守門人
但係守門人覺得屌猩猩係好開心 所以以為要比錢屌猩猩

12:58am

屌 電腦打中文字極慢 各位請見諒

lm

雖然要諗一諗 但真係高汁

樓主咁夜仲唔訓

我8:00am諗住訓諗到依家1:10am

Sum to infinity 呀 學過未吖

[/quote]
我譯梗pope vs mufti 嗰篇 以前有篇pope vs rabbi
好撚長 以我打字速度我估大家食埋午餐我都未出到

無貢獻又要沙塵白霍
唔啱又企開啲啦 屌你老母

/r/jokes, /r/funny is shit

But she knows of ...

個個點解？ 英文唔好， guess 唔到

你地講緊乜，佢講緊無限次之和，等比係0.5

認真有咩sub red正 最好多啲諷刺野
我通常淨係睇啲on9、音樂同新聞野

係街開啲NSFW野會有少少心跳加速

Know of

永遠都有人叫我

主角係

笑鳩redneck

Redneck真係好撚慘

支持

無限 佢第一杯冇問題 第二杯就算佢叫佢 都去唔到一杯數晒 佢不斷係上一杯既一半 barman屌鳩佢地 畀夠兩杯你

A/r A=1 r=0.5 學左未:0)?

Sony Eriksson

以為有制嗰啲機send sms一流

自啪一粒

樓主邊度睇？
想學英文

啲文係r/咩睇

r/jokes

I like your name

酒保

正呀
屌 原來又係你
今日溫咗書未？

頂 我多謝你地睇

屌！講依啲
溫左三頁之後收左皮

幾正

你弱智定無腦？ 咁撚直白都要解？
教你一個方法，部分學習障礙既學生會讀一次遍文出黎個腦先思考到。

笑死

學到錯哂仲仆出黎柒

Reddit joke?
我都有睇開

Suede

打字好慢 出啲短野/譯唔到嘅野先

What is the difference between E.T. and an illegal immigrant?
E.T.與非法入境者之間有何分別？
E.T. learned the language, and eventually went home.
E.T.學習當地語言，最後回家。

Teacher asks class: " use the word Dandelion in a sentence"
Jamaican student: "the cheetah is faster dandelion."

The Doctor Gave Me 6 Months To Live
那醫生給了我六個月生存時間
So I shot him. The judge gave me 20 years.
所以我槍殺了他。法官給了我二十年。

自隊x12
太耐冇掂數
a/1-r

點解Brett可以咁正 點解成隊都咁正

其實我都唔記得條式 所以冇覆

What to believe in it's impossible to say

其實直接擺低粒膠未又串到人又唔駛柒囉

咁至少呢家記得番一條式既

睇外國youtuber玩minecraft，佢將個Villager 改名做Chuck Norris 原來有咁既意思

100分

The Muslim Ban
穆斯林禁令

Several centuries ago, the Pope decreed that all Muslims had to convert to Catholicism or leave Italy.
數個世紀前，教宗頒布法令要求全部穆斯林從改信天主教和離開意大利之間取捨。

There was a huge outcry from the Muslim community, so the Pope offered a deal. He'd have a religious debate with the leader of the Muslim community.
穆斯林社群強烈抗議，教宗因而提出協議。他要與穆斯林社群的領導作一場宗教辯論。

If the Muslims won, they could stay in Italy; and if the Pope won, they'd have to convert or leave.
如果穆斯林勝出，他們可以留在意大利；如果教宗贏了，他們非改變信仰或離開意國國土不可。

The Muslim people met and picked an aged and wise Mufti to represent them in the debate.
穆斯林在聚會中選出了一個年長、有智慧的穆夫提（1）做他們的辯論代表。

However, as the Mufti didn't speak Italian, and the Pope didn't speak Arabic, they agreed that it would be a "silent" debate.
可是，那個穆夫提不懂意大利文，而教宗又不懂阿拉伯文，所以他們同意作一場無聲辯論。

On the chosen day the Pope and Mufti sat opposite each other.
辯論那天，教宗與穆夫提對坐。

The Pope raised his hand and showed three fingers. The Mufti looked back and raised one finger.
教宗抬高手並舉起三隻手指。穆夫提伸出一隻手指作出回應。

Next, the Pope waved his fingers around his head. The Mufti pointed to the ground where he sat.
然後，教宗圍繞自己的頭揮動手指。穆夫提則指著他正坐著的地面。

The Pope brought out a communion wafer and a chalice (2) of wine. The Mufti pulled out an apple.
接著，教宗拿出一塊聖體（3）和一杯紅酒。穆夫提則拿出一個蘋果。

With that, the Pope stood up and declared himself beaten and said that the Maulana was too clever. The Muslims could stay in Italy.
就這樣，教宗站起來並宣佈自己落敗，而且說那Maulana（4）太聰明了。穆斯林社群得以留在意國。

Later the cardinals met with the Pope and asked him what had happened.
之後，一些主教與教宗會面並問他究竟發生了甚麼事。

The Pope said, "First I held up three fingers to represent the Trinity. He responded by holding up a single finger to remind me there is still only one God!"
教宗說：「一開始我舉起三隻手指以代表三位一體。那穆夫提向我舉出一隻手指提示我只有一個神！」

"Then, I waved my finger around my head to show him that God was all around us. He responded by pointing to the ground to show that God was also right here with us. "
「然後，我圍繞自己的頭揮動手指以表達神在我們周邊。他則指著他正坐著的地面告訴我神就正正在我們身邊。」

"I pulled out the wine and wafer to show that God absolves us of all our sins. He pulled out an apple to remind me of the original sin. He beat me at every move and I could not continue!"
「我拿出紅酒和聖體表示神赦免我們所有的罪。他則拿出一個蘋果提醒我我們有原罪。他每一個動作都打倒我，我沒有辦法繼續！」

Meanwhile, the Muslim community gathered to ask the Mufti how he'd won.
同一時間，穆斯林社群聚集並向穆夫提詢問其致勝之道。

"I haven't a clue," the Mufti said. "First, he told me that we had three days to get out of Italy, so I gave him as they call it 'the finger."
穆夫提說：「我也不知道。一開始他告訴我我們還有三日便要離開意大利。因此，我向他舉了中指。」

"Then he tells me that the whole country would be cleared of Muslims and I told him that we were staying right here!"
「接著，他向我說整個意大利不會再有穆斯林。我告訴他我們就在這裡！」

"And then what?" asked a woman.
一個女人問：「然後怎樣了？」

"Who knows?" said the Mufti. "He took out his lunch so I took out mine."
穆夫提說：「誰知道呢？他拿午餐出來，那我也把我的拿出來啊。」

（1）負責解釋伊斯蘭教法的學者，他們也是教法官，有權發布伊斯蘭教令。
（2）chalice主要是指聖餐的酒杯或聖杯。
（3）基督教傳統教派所使用的一種餅。
（4）對穆斯林文化不熟悉，只知道是學者、受尊重的人。

香港真係多痴線佬
人地問兩句都癲佬咁
你真係咁聰明既就去發明d改變世界既product
而唔係係到踏低人地

問埋d 低汁野
返去用腦諗下先講啦 屌你老母西😂😂😂

4:04am
訓覺覺豬，各位星期六玩得開心啲

高質post必須留名

少有高質

睇過三國版

到底係有中文版先定英文版先
定係全世界都有呢類咁鳩嘅故事

My uncle died in 9/11 on the plane, and I still remember his last word...

ALLAHU AKBAR !!!!!!!!!!!

2 Chemist walks into a bar, the first chemist told the waiter,'Give me a cup of H2O please.' The second chemist also said,'Give me a cup of H2O too.
The second chemist died.

On9

I have been studying Chemistry for years, now my friends Argon.

失眠
大家有福了

My teacher threw Sodium Chloride at me, that was 'a salt'

Told a joke to noble gasses, they didn't react.

啲chemistry笑話好多好on9但係又幾好笑

If you're not part of the solution, you're part of the precipitate.

chem 笑話又幾鳩

'May the force be... Equal to mass times acceleration.'

仲有黃子華版

Did you hear Oxygen went on a date with Potassium?

It went OK.

唔明

天下文章

佢朋友同佢老母有路

錯。 係主角同佢朋友老母有路

Do not trust atoms , they make up everything.

只係一個joke , 但把兩個政治極端同民族極端人物代入，加埋少少歷史因素就成篇文變得好攻擊性！

好撚正呢d故事

我係依個意思不過中心擺左係主角個朋友度

Beautiful ones

可唔可以分享吓

我諗起黃子華响香蕉俱樂部同黃秋生講果個故仔

屌

1 + 0.5 + 0.25 + ...

好撚低能呀...

上面quote曬成個故個班
剩quote標題得唔得 長到金剛棒咁

基本思考能力都可以俾你講到係"聰明"
我隻狗都醒過你，笨柒就認啦。自己on9 重要驚死無人知。
屌你老母x 2036

我覺得所有學問 實係有方面 有人好 有人唔好 但至少佢想學 想知 有禮貌問嘅 得閒咪答下人 或者唔好理囉 又唔洗一嚟就問候人全家嘅

睇唔明啲chem jokes , chem中學嗰時已fail

樓主話用緊SE手機 唔係iphone se咩？
係sony ericsson?

H2O too = H2o2 =雙氧水

Anyone knows any jokes about sodium?

Na.

Brett又係度 j Brett

rednecks

Light blue 個題有冇隱意？定純粹捉字虱

What's the difference between Jesus and a picture of Jesus?

A picture of Jesus only takes one nail to hang

大約係咁 我都唔記得

好耐以前 有間廟 廟入面有個和尚 而且長期有個補鞋仔長期掛單喎
有一日 和尚同補鞋仔講 ：
補鞋仔 我諗你住埋今日要走啦 因為我師父聽日就番黎 佢見我依幾年冇乜點做功課 一定的我去雲遊四海架啦
挑 你師父有乜咁把炮呀 聽日等我會下佢

好 又信左佢一次
第二日 真係有個眼眉長過鬚嘅老和尚黎喎
咁和尚仔就遠距離咁睇啦
只見老和尚拍下自己心口 補鞋仔拍下自己背隻
老和尚再舉兩隻手指 補鞋仔舉起4隻手指
老和尚再舉五隻手指 最後補鞋仔舉起一隻手指

老和尚之後就落荒而逃喎
咁和尚仔追上去問佢咩事啦
： 頭先我遇到個神童呀 我話我胸懷日月（拍心口）佢就話自己背有乾坤（拍背隻）
我話我有兩大金剛（兩隻手指） 佢話佢有四大護法（四隻手指）
我話我識五鬼運財（五隻手指） 佢話佢有中庸之道（中指）

咁和尚你就番去搵補鞋仔啦
好野喎 咁都俾你搞掂我師傅
吓？果個你師傅黎架？ 都九唔搭八嘅
一黎就話要補鞋 話要用胸皮喎
嘩 胸皮咁貴 緊係用背皮啦
佢仲話俾兩文錢 我話唔得！ 最少都四文錢丫
佢話 四文錢咁貴 灑手擰頭話 唔補啦唔補啦
你講咁耐先話唔補？ 我

呢個笑撚死

黑色幽默皮已正，樓主譯得好
希望無論譯唔譯到都盡量搬多啲嚟比大家學下野

高汁留名

Blue係英文入面可以解憂鬱 例如有種音樂叫「藍調」（Blues）就係比較悲傷嘅哀曲類型
上面個段野係問有冇野係同時又憂鬱又唔沉重？答案就食blue呢個字 答咗light blue（light=輕/淺色）

唔知巴打係咪問緊呢樣野解錯勿屌

識唔識咩係黑色幽默

btw 呢個好笑

可能我理解能力低，係唔係個神父教緊個男孩幫神父自己手淫？

講尿個條友真係弱鳩智
我係佢就死返入老母個西度

巴打你漏咗

從前有一個佛寺,

呢個佛寺d香油不嬲都唔多架喇,

但係都有一個住持就同埋有一個補鞋仔係度掛單既,

但係有一日個住持就同個補鞋仔講:

『補鞋仔,我睇怕你住埋今日呢,你聽日都要走喇,

因為到左聽日我師傅番黎,我師傅見到我呢兩年冇乜點做過功課,

就一定帶我雲遊四海走去修道,你聽日都係走啦!』

補鞋仔聽到:『喂,你師傅有乜咁巴閉呀,聽日等我黎應付佢!』

好,於是又信佢一舖,

果然,聽日呢就等個補鞋仔黎到應付呢個高僧,

第二日,呢個高僧果然駕到呢個佛寺,

嘩,佢雙眉長過鬚,好犀利,

一入黎,個高僧望住個補鞋仔四目交投,

即刻開始切磋,

高僧拍一拍自己個頭,

補鞋仔踏一踏自己隻腳喎,

高僧拍一拍個心口,

補鞋仔呢就拍一拍個背脊,

高僧於是遞起兩隻手指,

而個補鞋仔呢就遞起四隻手指,

高僧最後舉起五隻手指,

而補鞋仔就舉起一隻手指,

高僧即刻就落荒而逃直往山下奔去,

呢個住持覺得好奇怪點解師傅會好似輸左咁樣走落山既呢?

連忙衝落山搵番師傅:『師傅,究竟發生咩事呀?』

師傅話:『嘩!犀利喇頭先,我頭先係個佛寺裡面見到一個道行非常高超既小童,

呢個小童我同佢講我頭頂三十六天宮,佢就話佢腳踏七十二地獄,

我同佢講我胸懷日月,佢就話佢背負乾坤,

我同佢講我有亨哈二將,佢就話佢有四大金剛,

我同佢講我有五行大法,佢就話佢有中庸之道,

咁犀利,我唔走,等出醜咩?』

啊!呢個住持聽到就連忙衝...衝番上山問個補鞋仔:

『補鞋仔,真係睇唔出你咁有料到喎!』

補鞋仔就話:『有咩料到丫?你個咩高僧師傅冇鬼用既,衣衫襤褸,

一入黎就同我講要補帽喎,我話我補鞋架喎,

咁跟住佢就同我講要用胸皮,胸皮咁貴,採佢都傻啦,梗係用背皮啦,

跟住佢就話我出兩文錢啦,兩文錢呀?梗係四文啦,

咁跟住佢就話唉,咁咪搞呀,我唔滯呀,

咁我話唔滯呀?咁凸你啦』

串緊神父成日搞小朋友
下個就到個小朋友要幫佢打飛機

手機台joke

你最後個句翻譯先正

認同
宜家好好

樓主我改左名

Oh...god....

點解咁多笑話咁直白都要人解釋
成班係咪理解能力有問題

我就係睇完中文 再睇英文
就唔多明啦

係，一時醒唔起blue係憂鬱，thanks bro

我係黎留名既

有冇人鐘意dark humor?

How many blacks does it take to start a riot?

我自戀狂黎

衝出黎柒

冇 純粹係"blue"一字可以解一啲唔開心又沉重嘅野，所以諗嗰條友先問有冇野blue得黎又唔重

屌 柒左 啱啱訓醒原來有人解左

鍾意 好撚仆街

呢個夠唔夠解釋？

okok

唔知點譯好唯有意譯

屌 明架啦 咪玩小弟

唔返去個post喇
係度傾
個名係dir en grey既意思

又見到你

點啊屌你 咪搞事

你明明切左

屌 我叫左個獸醫守秘密架喎！

獸咩醫呀

狗公梗係去動物診所切JJ

brett bb ily

痴撚線港女

ily too

巴打你呢個唔準喎

What's the difference between Hitler and Michael Phelps?

Michael Phelps can finish a race.

下次睇黎要開係學術台

好賤 笑左

What is the hardest part about being a pedophile?

Fitting in.

仆街 又啱

How many Americans are needed to install a lightbulb?

A Brazilian

Give a man a fish and he'll eat for a day.
Give a man a poisons fish, and he'll eat for a lifetime.

原本句野係give a man a fish and you feed him for a day; teach a man to fish and you feed him for a lifetime

支持brettbrett

好似好耐冇見過巴打你

上面同
How many blacks does it take to start a riot?
唔太明雙關位係邊？
有冇巴打講下

應該係黑人成日示威同埋Brazilian通常係美國做啲相對cheap嘅工作(?)

LM

皮已正
係 好撚忙

加油

Dark humor is like food.

Not everyone gets it.

FBI is watching

睇睇下就live左

Dark humor is like girlfriend.

Not everyone gets it.

hi

仆街啦無啦啦咁sad

Dark humor 丫嘛

你有冇咁蠢呀

好撚dark啊 夜盲會仆街死架

做乜野姐
成條數咪等比數列姐
第一杯係1 之後不斷乘0.5 再加埋
咪1/0.5=2囉
真心左

覺得Nazi Jew同American spy個類好正
有冇邊度有得睇多啲呢類historic啲嘅

唔洗！逼下人睇英文都好

個故唔係玩geometric series咋咩，點解會出動埋golden spiral

What is the similarity of a good joke and an african child?

They never get old

唔好問個數學白痴 即係我

好正

可遇不可求

哩類笑話真係特別正

屌！！終於有人Quote 依個我一睇就池一聲笑左出黎 反而其他嗰啲好長睇到尾有啲眼攰

我仲未講曬
How many blacks does it take to start a riot?

-1

Why cant orphans play baseball?

They don't know where home is

雖然唔啱普遍香港人用字習慣，不過翻成
「唔知你有冇興趣…攞500蚊同猩猩扑嘢呢？」
咁就有字面上「攞走500蚊」同正常口語「攞500蚊出嚟」兩個解釋

要譯到啱香港人又要保持本身意思真係好難

What's worse than the holocaust?

6 million Jews.

Reddit好多野睇 不過reddit hk

Whats a word the begins with N, ends in R and you never want to a call a black person?

Neighbor

好耐冇打過咁長嘅中文
有諗過譯得本土啲 但係呢又好似書面語個效果爆啲又可以練下中文
但係真係好撚難譯

英國jj中文柒請屌

屌 好撚賤啊

好濕鳩

好撚賤

係香港就變做蝻

明明係佢地插嘴鳩屌我
都唔知點解好似我錯咁

Black people can never dream because they killed the one who has a dream

仲要無point亂屌
咪話鳩佢地垃圾
自己幾個打機又出過去就搞小圈子
人多蝦人少
我廢撚事嘈咋

I brought a new computer and paint it into black, hope it can run faster

But turns out it didn't work

錯post sor
講出黎舒服d

冷靜 唔好唔開心啦

明明大家都有個方面問題
圍爐取下暖咋嘛
咁都屈我狗公

屌 抒發下好事黎
不過炆多一陣好停啦

巴打 睇完呢個post佢輕鬆下

又錯 屌

你到底係咪特登

乖啦細佬攬下你

唔好騎劫我個post啊

電腦用紅色加隻角好似會犀利過用保特配色

盲人上凸字版連登
見諒

上面數學家唔係第一個就一杯 其他淨底果啲加埋就另一杯咩 Sum to infinity嘛 0.5/(1-0.5)=1 有錯勿屌

Chinese guy walks into a bar. Black bartender.
Chinese guy says, "Give me a jigger, nigger."
Black bartender says, "Yo, man, that's not cool. You can't come in here and say that to me."
The Chinese guy just smiles from ear to ear. "Give me a jigger, nigger."
The black bartender says, "How would you like it if you were behind the bar and I came up and said something like that to you?"
The Chinese guy shrugs, "I don't care."
So the Chinese guy gets behind the bar, the black bartender goes outside, walks in and says, "Give me a drink, chink!"
The Chinese guy says, "I'm sorry, we don't serve niggers in here."

俾人打鳩左啦仲講咁多

不知道......你會否有興趣與一隻猩猩做愛呢？一口價五百元

咁會唔會好d

都ok

高汁

I got arrested for killing a black man.

They charged me with impersonating a police officer.

get唔到呢個

串D美國警察成日濫殺黑人

ok wo

賣個廣告
下個post諗住去學術台討論下English grandma 不過我打字咁慢應該佛誕先出到

：0）乜撚
雖然答案一樣
但係a/1-r

講起chuck norris 上網睇左啲 笑到仆街

Chuck Norris can tie his shoes with his feet.
羅禮士可以用腳打好鞋帶。

Chuck Norris' Doesn't wear a Watch, he Decides what Time it is.
羅禮士不使用時鐘或手錶，因為現在時間是由他決定的。

Chuck Norris doesn't call the wrong number; you answer the wrong phone.
羅禮士不會打錯電話，而是對方接錯電話。

Chuck Norris has a grizzly bear carpet in his room. The bear isn't dead it is just afriad to move.
羅禮士房間有張棕熊做的地毯：其實那頭熊還沒死，牠只是不敢動。

When children go to bed, they take a teddy bear with them. When Chuck Norris goes to bed, he takes a grizzly bear with him.
小孩子都是抱著泰迪熊睡覺，羅禮士則是大灰熊。

Chuck Norris owns a custom belt sander with three settings: Low, High, and Shave.
羅禮士有一台特製的砂帶研磨機，上面設定是：弱→強→刮鬍。

When Chuck Norris enters a room, he doesn't turn the lights on, he turns the dark off.
羅禮士走進室內時不是開燈，他是「關掉黑暗」。

When Chuck Norris looks in a mirror the mirror shatters, because not even glass is stupid enough to get in between Chuck Norris and Chuck Norris.
當羅禮士面對鏡子時，鏡子就破碎了：因為鏡子沒笨到被兩個羅禮士夾在中間。

In an average living room there are 1,242 objects Chuck Norris could use to kill you, including the room itself.
一間民宅的客廳裏平均會有 1242 種羅禮士可拿來殺人的物品，包括客廳本身。

Chuck Norris always makes the shower head cry.
羅禮士洗澡不用轉開關，他只是瞪著水龍頭讓它哭而已。

After a shower, Chuck Norris dosen't need a towel, he just tells the water to get the hell off!
洗完澡後羅禮士不需要浴巾擦乾，他只要叫水份離開他的身體就好了。

reference:

冒驚

A÷(1-r)

笑咗

A teacher ask the students
有個老師問學生

"Is it possible to insert 2 holes through one hole?"
「有冇可能將两個窿放入一個窿到？」

Nobody is able to answer
冇人答得到

Teacher: "You guys are so stupid. Go and ask your parents and come back tomorrow with an answer."
老師：「你班死蠢，返去問下老豆老母聽日返嚟答我。」

The next day too, nobody is able to answer the question.
第二日，都係冇人答到條問題。

Teacher: "Well, it seems your parents are stupid as well. See the answer is so simple."
老師：「睇嚟你地老豆老母都係咁蠢。睇下個答案幾簡單。」

Then the teacher makes a circle using his thumb and index finger and keeps it in front of his nostrils.
然後老師用母指同食指扣成一個圈，放係佢個鼻窿到。

Teacher: "See, it was so simple, yet nobody was able to answer."
老師:「睇下，好簡單姐嘛，咁多冇人識。」

The next day, a student comes up to the teacher and says, "Sir, my father has asked if it's possible to insert 7 holes through one hole?"
第三日，有個學生問老師:「老師，我老豆問有冇可能將七個窿放入一個窿到。」

Teacher: "No, that's impossible."
老師:「唔得，冇可能。」

Students: "It is possible, my father said."
學生:「我老豆話得架。」

Teacher : "How?"
老師:「點做到?」

Student: "Take a flute and shove it up your ass."
學生:「拎枝笛塞入你屎眼。」

留名待笑

依個睇左

仲有冒警會比人告, 殺黑人就唔洗告謀殺

1 + 0.5 + 0.25 + ....
= 1 + 0.5 + 0.5^2 + ....
= 1 / (1-0.5), since 0.5<1
=2

笑撚死

9gag之前成日有chuck norris同dead baby joke既接龍 賤得黎好好笑

eg.
What is funnier than a dead baby?
A dead baby in a clown costume.

What is the difference between a baby and a onion?
No one cries when you chop up the baby.

What is the difference between a dead baby and a water melon?
One's fun to hit with a sledge hammer, the other one's a water melon.

What is the difference between a baby and a dart-board?
Dart-boards don't bleed.

What is the difference between a baby and a mars bar?
About 500 calories.

Why do you put babies into blenders feet first?
So you can see the expression on their faces.

你個名好岩形容你

正
有 readers digest 既feel

又連基本思考能力都冇
比人開到聲屌都仲要死撐
咁既格
現實會唔會冇乜朋友

幫自己賣個廣告

[英文grammar] 入黎砌下老母個老母

1/（1-0.5）
無限項之和
Dse撚

反而係個人想比錢搞隻猩猩

start a riot個個joke唔明
想問-1係指差一個人就暴動定咩？求解please

死一個

呢句平時唔會咁講

我會改下
「同猩猩做愛，一次500你制唔制？」

sum of geometric sequences

咁又係幾賤 thanks

獻醜不如藏拙

好難解唔到

Lm

An apple a day keeps the doctor away...

If you throw it hard enough

其實中英文分開好啲
識睇英文會睇英文
唔識就只會睇中文

btw
我覺得唔識睇就唔好問
笑點係咩同解釋
要人講返個笑位出來
就浪費個笑話
等大個啲先睇好過

What's the best thing about fucking twenty eight year olds?

There's twenty of them!

FBI

A man is driving down the road and breaks down near a monastery.
He goes to the monastery, knocks on the door, and says, “My car broke down. Do you think I could stay the night?”
The monk graciously accepts him, feeds him dinner, and even fixes his car. As the man tries to fall asleep, he hears a strange sound.
The next morning, he asks the monks what the sound was, but they say, “We can’t tell you. You’re not a monk.”
The man is disappointed but thanks them anyway and goes about his merry way.
Some years later, the same man breaks down in front of the same monastery. The monk accepts him, feeds him, and even fixes his car. That night, he hears the same strange noise that he had heard years earlier.
The next morning, he asks what it is, but the monks reply, “We can’t tell you. You’re not a monk.”
The man says, “All right, all right. I’m dying to know. If the only way I can find out what that sound was is to become a monk, how do I become a monk?” The monk reply, “You must travel the earth and tell us how many blades of grass there are and the exact number of sand pebbles. When you find these numbers, you will become a monk.” The man sets about his task.
Forty-five years later, he returns and knocks on the door of the monastery. He says, “I have traveled the earth and have found what you have asked for. There are 145,236,284,232 blades of grass and 231,281,219,999,129,382 sand pebbles on the earth.”
The monk reply, “Congratulations. You are now a monk. We shall now show you the way to the sound.”
The monk leads the man to a wooden door, where the head monk says, “The sound is right behind that door.” The man reaches for the knob, but the door is locked.
He says, “Real funny. May I have the key?” The monks give him the key, and he opens the door. Behind the wooden door is another door made of stone.
The man demands the key to the stone door. The monks give him the key, and he opens it, only to find a door made of ruby.
He demands another key from the monks, who provide it. Behind that door is another door, this one made of sapphire. So it went until the man had gone through doors of emerald, silver, topaz, and amethyst.
Finally, the monks say, “This is the last key to the last door.”
The man is relieved to no end. He unlocks the door, turns the knob, and behind that door he is amazed to find the source of that strange sound.

But I can’t tell you what it is because you’re not a monk

reddit有冇好似連登講故台咁嘅community?

唔明，點解要shut down public school?
英文廢

授人以魚不如授人以漁

呢個我都睇過 Chuck Norris太Op

Congratulations you wasted 3 minutes

5舊水1q咪最港式譯法囉

SO MEAN

waking up is the second hardest thing in the morning

落大雪停課
侵侵新個教育部長講緊要閂晒d public school 而佢係共和黨人
shut down school是日停課 同埋關閉學校兩個意思

再黎
How many potatoes does it take to kill an Irish man?

0

我都希望唔好轉

睇完真係大嗌一句「屌你老母」

I love jokes

做乜成日打比朋友老母

One day a cat and a chicken are walking on a bridge.
The cat accidently slipped and fell into a river.
The chicken laughed so hard when he saw the cat fell into the river.
What is the moral of this story?
Whenever there is a happy cock, there is a wet pussy.

正

屌 又啱wor

正皮

he is fucking willing to pay 500 dollars to have sex with the Gorilla...

屌呢個好笑

參透到未

屌 睇完有啲不安

次次睇呢d post都諗起呢句野

可能係個老豆同朋友老母有路呢

你係咪想話自己好叻

Same!! 真係講左句呀我屌你老母咁樣

因為我都中左伏

理解呢啲笑話都唔洗好叻啫

智障都識理解啦

唔係話自己好叻
係想話點解正常人都明既野會有人持撚到唔明仲要突出黎比人屌

威啦啲彩頭比你拎曬啦

你覺得係攞彩咪攞彩
你估我好想同白痴講野

只係想教識某d人
認清邊d係唔適合你既地方
唔好立亂加把口
好撚影響人心情

你估人人都想睇柒頭
見到你地
好撚唔忍心架有時

Anybody here have sex while camping?

It's fucking intense.

fucking in tent

Three life hacks could help you healthy, you won`t believe number 3

上面冷靜

呢個好似有小小，不過照講下

Why cant the bicycle stand on its own?

Because it is two tired

屌 好on9但係笑左

live

Hi

lmlmlmlmlmlm

more

跟巴打學英文

明早開過個新post
唔再係笑話了

學下英文都唔錯

高質POST留名
priest 戈個笑到GAPGAP聲

一行中一行英好睇d喎

好似我次前玩過隻card game叫card against humanity

依個咪即係識打個X字就認做佢契爺

邊到同？
契爺係d人睇錯，英文呢個係兩個意思都啱

我真係和尚 點解唔比我知

我都係唔知點解而家睇親啲笑話都唔覺得好笑

我覺得你應該直頭唔知圖入面句野點解

Not funny.

Who ever wrote this is FUCKING SICK

SHIT!

A beautiful woman is standing on a bridge, looking over the side and thinking about jumping off.

A homeless man walks up to her.

She sees the man coming and says, "Go away! There's nothing you can say to change my mind!"

He says, "Well, if you're going to kill yourself anyway, why don't we have sex? At least I'll enjoy it."

"Absolutely not! You're disgusting!", she replies. The man turns and starts walking away.

"Is that all you're going to say? You're not going to try to convince me that life is worth living? Where are you going?"

"I have to make it down to the bottom. If I hurry, you'll still be warm!", he says.

I was sitting next to this really hot Thai girl on the bus and all I could think to myself was, 'Don't get an erection, don't get an erection'... but she did.

So Hellen Keller walks into a bar...

and a table...

and a chair...

and a wall

So a rapist, a masochist, a pyromaniac, a necrophile, a sadist, a pedophile, and a zoophile are all standing in a jail cell.

The rapist says, "I'd like to fuck something.".

The zoophile says, "A cat."

The pedophile says, "Even better: a kitten."

The sadist asks, "How about we beat the kitten up, and THEN have sex with it?"

The necrophile adds, "Alright let's beat a kitten to death, and then have sex with it."

Then the pyromaniac says, "Okay, how about we beat a kitten to death, light it on fire, and then have sex with it?"

After all of this the masochist finally speaks up and says, "Meow."

A man goes to the doctor and says "I need birth control for my 10 year old daughter"

The doctor replies "She's 10 years old and sexually active?!?!"

The man says" Active? Hell no! Most of the time she just lies there and cries."

解釋d有專門字眼既都算
有人好似唔帶腦睇野咁
基本邏輯都要問先最煩
見到咁多人屌d弱智真係大快人心

see u in hell

屌, 邊有咁撚複雜
睇下邊個幫佢地倒啤酒la

我係話我笑點唔知太高定點 成日睇左笑話都唔覺得好笑 可能好似幅圖咁話解釋左就唔覺得好笑

......

笑到gap gap聲

無乜幽默感囉

好多睇唔明 英文好廢要狂查字典
然後查完我覺唔好笑
因為應該你要即刻明個英文意思先好笑

之前都有

英文廢留名番工一路睇一路學英文

酒保？

呢個好笑

搵唔到英文版

仆街

之前聽過一個差唔多嘅，一樣係咁賤......

A beautiful woman is standing on a bridge, looking over the side and thinking about jumping off.

A homeless man walks up to her.

She sees the man coming and says, "Go away! There's nothing you can say to change my mind!"

He says, "Well, if you're going to kill yourself anyway, why don't we have sex? At least I'll enjoy it."

"Absolutely not! You're disgusting!", she replies.The homeless man approached further and somehow raped the beautiful woman.

"Now could you tell me why you want to die ? Look at me, I have no home, no food and no money but I have never thought of killing myself."

"The doc said I got AIDS." said the beautiful woman.

好仆街

屌 喵乜撚 笑到我噴水

你變態㗎？
呢個故仔搞到我發惡夢

上次有個post出過果個版本係咪威力加強版

推 求更新

求更新

A Russian spy, a sex predator and a billionaire walks into a bar

Bartender says "What can I get you Mr. President?"

樓主起身就快d答人, 一陣比人告都唔知咩事

leave name

我因爲殺咗個黑人俾人拉咗
佢地告我冒警

Hitler and Stalin are sitting at the bar.
A patron walks up to the bar and asks the barman if thats Hitler and Stalin sitting over there.
He says yes.
The man goes over to Hitler and Stalin and asks what they are doing.
"We're planning world war 3" says Stalin.
"We're going to kill 14 million jews and 1 bike repair man" says Hitler
"Why the bike repair man?" The patron asks.
Hitler says to Stalin "See? I told you no one would ask about the jews."

Say what you will about paedophiles, but they do drive slowly past parks and playgrounds.

A pedophile, an alcoholic, and a priest walk into a bar. He has a beer.

So the other day my girlfriend called me a pedophile.
I said 'that's a pretty big word for a 10 year old!'

無獲利情況下貼link就得

個守門人誤會佐要倒貼500先可以同猩猩做愛，其實管理員意思係佢肯做就畀500佢

貼笑話都要比人批鬥
唔知幾時到cc台貼新聞果班

我見嗰邊大多數巴打都有貼link喎

咁都有人插？on99

條撚屌想搏上位

已回應